---
title: 18th post
date: 2017-10-02
---
Vandaag gaan we content schieten voor het introductie video'tje die we willen laten zien tijdens onze aankomende deadline. Dit filmpje zal geschoten worden bij de markthal.